% НАЧАЛО ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА
\begin{center}
	\hfill \break
	\textit{
		\normalsize{Государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования}}\\ 
	
	\textit{
		\normalsize  {\bf  «Московский государственный технический университет}\\ 
		\normalsize  {\bf имени Н. Э. Баумана»}\\
		\normalsize  {\bf (МГТУ им. Н.Э. Баумана)}\\
	}
	\noindent\rule{\textwidth}{2pt}
	\hfill \break
	\noindent
	\makebox[0pt][c]{ФАКУЛЬТЕТ}
	\makebox[\textwidth][c]{«Информатика и системы управления»}
	\\
	\noindent
	\makebox[0pt][c]{КАФЕДРА}
	\makebox[\textwidth][c]{«Программное обеспечение ЭВМ и информационные технологии»}
    \vfill
	\normalsize{\bf РАСЧЁТНО - ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ\space\space ЗАПИСКА}\\
	\normalsize{\bf по лабораторной работе на тему:}\\
	\large{«Умножение матриц. Алгоритм Винограда.»}\\
    \vfill
	\normalsize {
		\noindent
		\makebox[0pt][l]{Студент}%
		\makebox[\textwidth][c]{}%
		\makebox[0pt][r]{{$\underset{\text{(Подипсь, дата)}}{\underline{\hspace{6cm}}}$ \space Карсаков М.Ю.}}
	}\\
\vfill
\end{center}
\vfill
\begin{center} Москва 2018\end{center}


\thispagestyle{empty} % 
% КОНЕЦ ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА


